高普幾撚時死

古仔都留唔到